{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050202",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10041156",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 스카리아풀빌라"
    },
    "text": "江陵スカリアプールビラでは、一つの客室には2組のカップルですが、家族以外は3人以上の混成予約ができません。 また、火災の危険により引火性ロウソク及び花火大会、ブタンガスを含む各種装備の使用は絶対禁止されています。 予約した人数以外は外部人の入室を許可せず、最大人数を超えて入室する場合には当日払い戻しなしで退室措置が行われます。 退室を延長する場合は、10分当たり1万ウォンの追加料金が発生し、パーティールームは用途の利用ができません。 利用者のレビューを見ると、宿の清潔状態が非常に良く、値段の割に広い部屋と便利な施設、きれいなプールとスパなどが提供され、とても満足できる宿と評価されています。 でも、少し残念な点としてはチューブを別に用意していかなければならず、スパベランダから水の匂いが少しするという点があります。 また、ルーフトッププールビラ客室である701号と702号は、ルーフトッププールの運営を停止しています。 ぬるま湯の場合、7月と8月を除いて追加費用があり、乳幼児の場合はぬるま湯が使用できない制限があります。 ぬるま湯の使用は21時まで可能で、自動循環ろ過方式で利用できます。 プールとバーベキュー場は現場で追加料金を支払って利用でき、ルーフトップ701号と702号の客室にはルーフトッププールが一緒に提供されます。 駐車場は無料で利用でき、ペンション施設としては駐車場とエレベーターがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "江陵スカリアプールビラでは何人以上の混成予約ができませんか？",
            "answer": "江陵スカリアプールビラでは、家族以外は3人以上の混成予約ができません。"
        },
        {
            "question": "何が火災の危険として禁止されていますか？",
            "answer": "火災の危険により、引火性ロウソク及び花火大会、ブタンガスを含む各種装備の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約した人数以外の入室は許可されていますか？",
            "answer": "予約した人数以外は外部人の入室を許可せず、最大人数を超えて入室する場合には当日払い戻しなしで退室措置が行われます。"
        },
        {
            "question": "退室を延長する場合、追加料金はどれくらいですか？",
            "answer": "退室を延長する場合は、10分当たり1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿の清潔状態や設備についてはどのような評価がありますか？",
            "answer": "利用者のレビューを見ると、宿の清潔状態が非常に良く、値段の割に広い部屋と便利な施設、きれいなプールとスパなどが提供され、とても満足できる宿と評価されています。"
        },
        {
            "question": "どんな点が残念だと言われていますか？",
            "answer": "少し残念な点としては、チューブを別に用意していかなければならず、スパベランダから水の匂いが少しするという点があります。"
        },
        {
            "question": "ルーフトッププールビラ客室の701号と702号では何が提供されていませんか？",
            "answer": "ルーフトッププールビラ客室の701号と702号は、ルーフトッププールの運営を停止しています。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯の使用には制限がありますか？",
            "answer": "ぬるま湯の場合、7月と8月を除いて追加費用があり、乳幼児の場合はぬるま湯が使用できない制限があります。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯の使用時間や方式はどのようになっていますか？",
            "answer": "ぬるま湯の使用は21時まで可能で、自動循環ろ過方式で利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールとバーベキュー場の利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "プールとバーベキュー場は現場で追加料金を支払って利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション施設にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "ペンション施設としては駐車場とエレベーターがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 588
    }
}